[支爆近了]聽聞上環有某啲找換店，人民幣兌換港紙，匯價已近1:1！！！

終於爆煲

其實仲係九算

支那同高登係命運共同體

樓下嗰間連鎖100:101.5

咁狼

就快爆了

屌咩，以前1:0.8架

好假

有d餐廳收緊1：1.05

你有冇出過街

🤓🤓🤓🤓🤓

知唔知咩係bid ask spread

講明係找換店價，你po銀行價

拎100港紙去果間兌換店換100人民幣，入落行銀換返做110港紙。

找換店老細唔換😂😂😂？
月薪員工一兩萬既細員工又唔識換🤗🤗🤗？

唔想收人仔就開呢d價